
                      Dé un paso adelante, cínicos, y vea el éxito de taquilla del verano de 2014 que casi se equivoca. X-Men: Días del futuro pasado trata de agrupar todo el universo de X-Men (pasado, presente y futuro) en una sola película. La sobrecarga de caracteres puede dejar a los novatos de X-Men aturdidos y confundidos, a menos que estén maravillosamente apedreados. Pero los fanáticos están en una carrera emocionante.

El director Bryan Singer, acosado por un escándalo sexual y la posibilidad real de la fatiga de la franquicia (esta es la séptima epopeya de X-Men), regresa al juego. Comenzó con éxito en 2000 con X-Men y continuó en 2003 con X2. Él mismo se enorgullece, combinando el poder de sus primeras películas con la diversión cambiante del juego de X-Men: First Class 2011 de Matthew Vaughn, que presentó a James McAvoy como la versión juvenil del profesor telepático X de Patrick Stewart y Michael Fassbender en una versión juvenil. en Magneto de flexión de metal de Ian McKellen. McAvoy y Fassbender, ambos fantásticos, todavía están jugando una batalla que enfrenta la coexistencia pacífica contra el dominio mundial mutante.
        
            